岩岩行街聽到2個初中生講 .... 好感動

佢同另一個同學講話佢個級有小賤種 ，一開學就會襯佢行開去廁所/小息會柯尿落佢地水壺度，打波專登車個波去佢條撚度，驚就唔好返學啦

個朋友話：咁我lunch time 踢波果陣就ban 個波落佢兜飯度先

之後我即刻話小朋友有前途 支持你，但係搞到佢地父母離婚 跟老母住就放過佢啦

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

大家千祈唔好學呀

（推）香港政府最想見到嘅四個字唔係天下太平，而係......

唔好學啦大家 好衰嫁嗎

推

推比多d 人見到 唔好學呀

冷對待已經令佢懷疑人生

好衰架啫><

如果老豆老母都係警犬點算

唔好幫狗二代講說話，父母離婚跟白果邊咪唔係狗二代囉

跟grand parent 住

有前途，有希望！！

咁明顯
俾我就趁體育堂
課室無人果時

痾尿落佢書包到